你班連登仔咪撚再話香港警察知法犯法

毅進仔黎咋，乜撚野叫法律都唔知啦!
應該叫香港警察，社會垃圾

集氣推推推